冇咩秘密喺得你自己一個知，其他人唔知？

以前經營過一個youtube channel
有五百幾萬觀看次數
但係因為無法營利
所以冇做落去

我同樓主加埋有5粒睪丸

下，你得一粒？

你得1粒睪丸？

咁應該真係冇人知

Riccccko?

我好撚憎我個grpmate 但因為之後仲要對住佢所以唔話比其他人知

音樂頻道黎

點解咁乞你憎啊 free ride?

點解無法營利

用人地既音樂剪緝MV
所有收益比哂音樂版權持有人

隻右手好大力

每次做prj WhatsApp問佢野都已讀不回 只有佢問人野先上水 好討厭

有女個個禮拜重去叫雞

對做返同一樣野
問其他fd 唔好問佢

外父外母日日催想抱孫，但之前同老婆中過一次冇要到 (兩夫妻的共識係香港唔適合生仔)

全世界得你自己知道

中意同性

唔想生就避好啲孕啦
胎話晒都係一條潛在嘅生命

中三個年偷睇左maths數學卷
拎埋個檔番屋企做同搵答案
中四入左精英班
但有一個同黨